蔡英文慰問京アニ 5ch:台灣真友人

5ch回應：

さすが友人
不愧是好朋友

いっぽう、韓国では(椅腦s・`)
日本大使館前で焼身自殺図ったか 韓国メディアによると義父が徴用工
另一方面，韓國則是。。
在日本大使館引火自焚，韓國媒體報
導說自焚者的岳父是徵用工

台湾と韓国の違いわかってる？
台灣和韓國的差別懂了嗎？

台湾をホワイト国に格上げしよう
把台灣提昇到輸出白名單裡啦

台湾の人が具体的にどんなアニメ見てるんだよ？
台灣人具體上都看些什麼動畫啊?

台湾は心の友
台灣是交心好友

台湾人に朝鮮半島に住んでもらい、朝鮮人は台湾へ。
そして堂々とレッドチームに参加すればよい。
把台灣人遷居到朝鮮半島，再把朝鮮人
送到台灣島，這樣就可以讓朝鮮人
光明正大參加紅色中國陣營了

>>70
朝鮮島と台湾半島だなｗ
那不就變成朝鮮島跟台灣半島了ww

>>70
台湾の風土と、
そこでこそ生まれ食文化を朝鮮人にやるのは勿体ない
台灣的風土民情，以及在這塊土地上才能孕育
出來的飲食文化送給朝鮮人就太浪費了

奇跡のように良い隣国台湾
奇跡般存在的好鄰居台灣

韓国人「日本の大火災をお祝います」
韓國人「慶祝日本發生大火災」

台湾人よありがとう
台灣人謝謝啦

チョンとは大違いだわ
跟朝鮮人真的是有很大差別

一方 り地域キムチは
另一方面，り地區(日本經產省針對南韓特別劃出的區域)的泡菜國

朝鮮人とのこの差泣けてくるね
台灣人對比朝鮮人所表現出的格調讓
我都想哭了

ありがとね 友人
謝謝捏好朋友

一方、ボイコットジャパンに熱狂するあの国
另一方面，瘋狂抵制日本的某國

青春オナニー
打手槍的青春回憶

如果林鄭月娥好似蔡英文咁慰問京阿尼，我即刻唔反佢

ON9 一樣還一樣

淋病唔配慰問京阿尼

八達通都唔識用

佢識條春咩

台湾人に朝鮮半島に住んでもらい、朝鮮人は台湾へ。
そして堂々とレッドチームに参加すればよい。
把台灣人遷居到朝鮮半島，再把朝鮮人
送到台灣島，這樣就可以讓朝鮮人
光明正大參加紅色中國陣營了

>>70
朝鮮島と台湾半島だなｗ
那不就變成朝鮮島跟台灣半島了ww

>>70
台湾の風土と、
そこでこそ生まれ食文化を朝鮮人にやるのは勿体ない
台灣的風土民情，以及在這塊土地上才能孕育
出來的飲食文化送給朝鮮人就太浪費了

有無咁憎泡菜國

日韓關係已經跌到新低點

屎穴你咪撚on9啦

外國好多韓國人扮日本人開壽司店

支那人都有

チョンとは大違いだわ
跟朝鮮人真的是有很大差別

原來日本人稱韓狗都係叫寵